用防偷窺貼既巴打入一入

想問用左之後睇相睇劇會唔會影響好大？
諗緊用唔用好

幾好用 不過少少唔方便

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

需要既時候較返光小小,
用用下就慣

影響唔算好大，不過一定比以前無咁sharp

用一排最後都要換 用藍光啦

正常使用無問題
係個mon 會暗少少

防藍光？唔明

無以前咁Sharp

我自己用左一排防窺貼真係頂唔順太暗

好視乎牌子，有啲好影響睇嘢，有啲最多暗少少

Ic

用慣咗就無問題，係影相拍片就角度麻煩啲

完全冇問題
可以有效防仆街阿叔偷窺
不過只可以左右防偷窺
搭狗鐵坐低咗就會比人𥄫到
如果上下都防到就完美

完全無問題 無暗

側少少 已經又黑又矇 眼都花鳩埋
啲撚樣仲死撐話冇影響

咁自己點睇

睇得耐唔舒服

用緊belkin apple store 買
暗就一定有 教番光啲就得

暗之外 仲會令到像素低咗
有啲反智

除非你做緊份工有篤灰既同事
唔係既話都唔洗用

有防上下左右，不過我驚自己睇得煩，只用防左右

正面 同側少少都無問題.但日頭向街用會難睇d 陽光猛更加

一樣，用左3日mit左

睇得耐有少少頭暈

Belkin同3M都ok喎

好多一條條間條

用緊 完全冇咩唔方便

只係防到左右
前後係咩角度都會睇到
利申: 矮 答車企後面既人高d睇到哂我上連登

有咩咁神秘唔比得人睇

之前用過一張近睇一格格
以為個resolution 咁低
點知一除左 清幾多

有冇邊個牌子推介

av

防偷窺 就係防止兩邊d人昅野
唔黑唔矇咁貼黎把撚呀

矇撚
鬼唔知防偷窺咩
講緊防偷窺張貼會影響自己阿柒頭

s10+貼一塊幾多錢

GAY片

用左好耐，開頭唔習慣，慣左之後冇嘢，完全唔使擔心老細會見到你玩緊乜，好好呀

係有時想同friend 一齊睇嘢時麻煩少少，大家要迫返埋啲

第二個應該係優點嚟

【闪魔iphoneX钢化膜11pro防偷窥膜苹果x防窥XR全屏7/8plus防窥膜iPhoneXsMax防偷窥promax防偷窃7透窥手机膜xs】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述₳dKQqYNHDQ26₳后到👉◇綯℡寳👈

我用呢個

督灰呀叔同你一樣諗法

用緊，間唔中自己都有啲角度睇唔到/矇，不過一諗到佢防晒公司啲八婆係到偷/明𥄫我睇緊咩，幾辛苦都忍

淘寶買過幾次都好有用呀！同事側邊行過睇唔到著左mon 岩晒番工督電話. 不過成日/鐘意影相會唔方便，有啲角度自己都睇唔到影左乜

你貪平買張廢貼關人撚事咩
又唔見其他人有事

淘寶果d 係咪好流

淘寶買左塊 用左幾年 好好用
記得好似係50蚊到

用左一日，長時間睇既話係會幾攰，不過都接受到

有冇淘寶link嚟參考下而家出街貼48蚊，但我覺得麻麻哋，要好側先防到

用緊，睇得耐有啲暈眼攰
其實會唔會傷眼？

我諗係眼睛睇慣左好光既mon,依家暗左先係正常同護眼

會攰其實料唔靚 換過張啦

有冇推薦

塊野係淘寶貨

有啲撚樣fd一直望住你部電話 好撚煩 唔自在

第一衞幾好用，淘淘

【Benks苹果X防窥钢化膜iphone11 pro max防窥膜xr全屏覆盖XsMax防偷窥偷窃透手机膜iphonexs贴膜7Plus隐私7p8P】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述₳4oRxYnws6hJ₳后到👉◇綯℡寳👈

我係街貼過兩塊都有同樣問題：塊野好易會有極細粒既黑點，抹唔走的

利申：我晚晚用酒精抹電話

買左35蚊人仔 兩塊, 會暗左, 但校返光就唔覺有問題
同平時差唔多清, 係要好近咁去望先見到D暗紋

由iphone 6+開始用
唔用唔舒服
唔係有咩唔比人睇得
係唔鐘意比人地知道我睇緊咩野
性格黎
用緊11都一開盒即貼

係啊，坐車先最大問題，同人傾計內容又要俾人望到

3m好費

*貴

大家點清潔塊貼？

個mon 比較黑

3M 有冇人用過 ?

有，透光度幾好，但膠造

用緊呢款

用緊呢款，防窺指數一流，但用酒精抹一次有三粒好細既黑同白點